[突發]港澳辦記者會 4pm

bingo time

721 811

又係廢話
一個中國
支持林鄭 警察執法
強烈讉責
收皮啦

入機場啦，冇人想聽錄音機啊

突乜閪發呀
咪又係玩bingo